<resources>
    <string name="app_name">Provisionamento Coprel Telecom</string>
    <string name="app_version">V3.9</string>

    <string name="ajuda1">Como o APP funciona?</string>
    <string name="ajuda2">Para que serve cada botão?</string>
    <string name="ajuda3">Como configurar o PPPoE na ONU?</string>
    <string name="ajuda4">Como configurar o a ONU para telefonia?</string>
    <string name="ajuda5">Como configurar o WiFi do cliente na ONU?</string>

    <string-array name="ajuda1">
        <item>
            Este aplicativo foi preparado para a configuração e provisionamento da ONU Huawei do cliente de forma automática.Nele, você somente precisará selecionar o tipo de configuração que pretende fazer, preencher os campos solicitados e deixar o aplicativo agir.\n\n
            Quando a configuração estiver ocorrendo, o aplicativo acessará a página de configuração e fará todo o processo automaticamente em sua tela, então não se assuste ao ver seu celular ganhando vida própria, ainda não é a revolução das máquinas acontecendo (eu disse ainda).\n\n
            Dependendo do modelo da ONU, a página de configuração poderá solicitar que você dê um OK. Infelizmente esse aplicativo ainda não é inteligente o bastante para responder OK para a ONU quando ela abre um POP-UP.\n\n
            Abaixo, na tela, haverá sempre um botão dizendo o que está ocorrendo no momento. Se você notar que o processo está parado, você pode tentar clicar nele para avançar para a próxima etapa de maneira manual, contudo, tenha paciência, o aplicativo tem seu próprio tempo de agir.
        </item>
    </string-array>
    <string-array name="ajuda2">
        <item>
            Na página inicial do aplicativo você notará que há vários botões com cores, simbolos e títulos diferentes.
            Os botões em cor escura, com título em texto, são botões de configuração. Abaixo farei uma descrição mais detalhada de cada um.
            Já os botões em cor azul claro, com ícones, são botões de teste, onde você verificará se a conexão e configurações estão funcionando.
        </item>
        <item>
            CLIENTE TELEFONIA\n\n
            Este botão serve para os casos de configuração de clientes que possuem telefonia fixa. Nele será configurado um IP fixo e uma vlan de telefonia para o telefone.
        </item>
        <item>
            CLIENTE PPPOE\n\n
            Este botão é usado para configurar o PPPoE em clientes de internet. Nele a ONU é provisionada e configurada para que o cliente tenha acessoa à internet.
        </item>
        <item>
            CONFIGURAR WIFI\n\n
            Aqui você irá configurar de maneira rápida um usuário e senha para o acesso do wifi do cliente.
        </item>
        <item>
            TESTE DE CONECTIVIDADE\n\n
            O primeiro botão azul claro, com ícone de corrente, é o Teste de Conectividade.
            Nele você pode verificar se o seu dispositivo está conseguindo acessar a página de configurações da ONU.
            Ao clicar nele, o aplicativo tentará acessar a página inicial da ONU.
            Caso a tela permaneça branca por muito tempo ou apareça uma mensagem de erro, você não está conectado à ONU.
        </item>
        <item>
            VERIFICAÇÃO DE PPPOE\n\n
            O segundo botão azul claro, com ícone de rede, é a Verificação de PPPoE.
            Ao clicar nele, o aplicativo acessará a página com as informações do PPPoE da ONU.
            Assim, você poderá verificar se as configurações estão corretas.
        </item>
        <item>
            VERIFICAÇÃO DE SINAL\n\n
            O último botão azul claro, com ícone de barras, é a Verificação de Sinal.
            Lá você acessará a página com as informações do nível de sinal em dB (decibéis) da ONU.
            Em geral, o sinal não pode ficar abaixo de -27dB, ou problemas de conexão ocorrerão para o cliente.
        </item>
    </string-array>
    <string-array name="ajuda3">
        <item>
            Para configurar o PPPoE, siga os seguintes passos:
        </item>
        <item>
            1. Clique no botão "Cliente PPPoE".
        </item>
        <item>
            2. Preencha o usuário e senha do PPPoE.
        </item>
        <item>
            3. Selecione a cidade na qual a ONU está sendo provisionada.
        </item>
        <item>
            4. Selecione o modelo da ONU que está sendo provisionada.
        </item>
        <item>
            5. Espere o aplicativo realizar as configurações. (Obs.: caso note que o aplicativo permenece em uma mesma página por mais de 10 segundos, clique no botão abaixo para forçá-lo a avançar para a próxima etapa).
        </item>
        <item>
            6. A depender do modelo de ONU, poderá aparecer um POP-UP na tela solicitando permissão para aplicar as configurações e reiniciar a ONU. Se ocorrer, toque em OK e aguarde o processo continuar.
        </item>
        <item>
            7. Quando as configurações estiverem concluídas, a ONU será automaticamente reiniciada. Com isso você poderá sair da página de configuração do APP e partir para outras configurações ou verificar se as configurações estão corretas.
        </item>
    </string-array>
    <string-array name="ajuda4">
        <item>
            Para configurar o telefonia, siga os seguintes passos:
        </item>
        <item>
            1. Clique no botão "Cliente Telefonia".
        </item>
        <item>
            2. Preencha o IP, máscara de rede e gateway.
        </item>
        <item>
            3. Selecione a cidade na qual a ONU está sendo provisionada.
        </item>
        <item>
            4. Selecione o modelo da ONU que está sendo provisionada.
        </item>
        <item>
            5. Espere o aplicativo realizar as configurações. (Obs.: caso note que o aplicativo permenece em uma mesma página por mais de 10 segundos, clique no botão abaixo para forçá-lo a avançar para a próxima etapa).
        </item>
        <item>
            6. A depender do modelo de ONU, poderá aparecer um POP-UP na tela solicitando permissão para aplicar as configurações e reiniciar a ONU. Se ocorrer, toque em OK e aguarde o processo continuar.
        </item>
        <item>
            7. Quando as configurações estiverem concluídas, a ONU será automaticamente reiniciada. Com isso você poderá sair da página de configuração do APP e partir para outras configurações ou verificar se as configurações estão corretas.
        </item>
    </string-array>
    <string-array name="ajuda5">
        <item>
            Para configurar o WiFi, siga os seguintes passos:
        </item>
        <item>
            1. Clique no botão "Configurar WiFi".
        </item>
        <item>
            2. Preencha o nome da rede WiFi e senha escolhidos pelo cliente para acesso ao WiFi. Caso a ONU possua duas frequências de WiFi (2.4 e 5.8), preencha o nome da rede e senha de cada uma das frequências separadamente. (Obs.: É recomendável que se use o número da frequência no nome da rede para identificá-la. Ex.: teste2.4 e teste5.8. Também é recomendável instruir o cliente de que a rede 5.8 atinge velocidades superiores, mas com um alcance menor entre os cômodos).
        </item>
        <item>
            5. Espere o aplicativo realizar as configurações. (Obs.: caso note que o aplicativo permenece em uma mesma página por mais de 10 segundos, clique no botão abaixo para forçá-lo a avançar para a próxima etapa).
        </item>
        <item>
            7. Quando as configurações estiverem concluídas, a ONU será automaticamente reiniciada. Com isso você poderá sair da página de configuração do APP e partir para outras configurações ou verificar se as configurações estão corretas.
        </item>
    </string-array>
</resources>
